歐盟外交高級代表 Borrell 表示 歐洲過往在對華政策「有點天真」

雖然有啲遲
好過無

他話，歐中都支持多邊主義，兩者在這方面站在同一陣線，但中國選擇性支持多邊主義，而且對國際秩序的理解跟歐洲有些不同。

亡羊補牢 為時未晚

push

最後未又係跪

天真有錯咩，繼續用華為

依家都仲係幼稚緊la, 講舊時

有點咋，即係跪，歐洲人一啲尊嚴都冇

支那冇選擇多邊，佢選擇自己果邊咋

歐洲人今次真係賤過地底泥
以後一直覺得歐美人種係優秀啲
依家先知自己白痴

死鬼佬打我地中國人 我支持習狗聽日射100粒核彈去歐洲

得個講字

係好撚天真

係成個歐美西方世界都係咁
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

歐美澳紐都係貪錢嘅白皮豬

其實二戰嗰陣已經係白癡
咁多年黎有變過咩

係on9